- Irakurketa zerrendaren interfazean hobekuntzak - Hainbat irakurketa zerrenda aldi berean aukeratu daitezke orain - Irakurketa zerrendako artikuluak banaka ezarri daitezke lineaz kanpo irakurtzeko - Irudiak orain lineaz kanpo cacheatzen dira - Ausazko jarioak irakurketa zerrendako artikului bat hartzen du lineaz kanpo zaudenean - Akatsen konponketak eta interfazean hobekuntzak
